匪歌新唱法

有無人唱

iTune 第一位

叫共匪點面對

而家有得唱快D唱

遲下唱都幾煩

老鳳一早開post講緊

無懼惡歌法，繼續唱粗口

原來係咁唱

我唔識普通話， 可唔可以用廣東話唱？

此影片已違反「國歌法」，你現已被國安通輯

樓主出post時間
2020-06-04 21:00
已通過左國歌法
但未生效
唔知樓主會唔會出事

以後識唱

轉載會否出事？

好多五毛 咩事

唱完之後句光復香港時代革命得唔得？

所有手足注意風向！想香港抗爭者俾支共拎去同antifa比咪行動囉

可唔可以齊d?